В качестве виртуального сервера использовал JSON-сервер, запускаете npm run start-server, потом npm run startдля просмотра функционала сайта в тестовом режиме.

Так же есть билд версия , находится в папке CorexTZ
